有冇試過係公眾場所比阿爸阿媽打?

同埋對你既心理影響係咪好大?

講好啦 千其唔好郁手呀

差唔多十年前返去清明
同老母一齊返，到左個邊得仆街老豆會合
埋到黎比佢一巴車到仆埋旁邊個衣紙檔到
係街狂屌話我地無交帶要老人家擔心
講好左提早返去你個臭閪老母應撚左又扮死
由個次之後對呢兩件極品非常反感 到依家一樣

做乜車你唔係車你老母

好耐以前仲係小學雞果陣係玩具反斗城玩到唔願走俾老豆打

喺街上最多都係摑幾巴，唔會打得好甘
返到屋企佢地消咗淡氣

記憶中 我試過好多次比阿媽打

公眾場所打仔對細路好大心理影響

駁嘴呀嗱
重喊呀嘛，重喊？重喊 ! ？

收聲啦!

個陣仲好細個
老豆直接係草叢拎碌樹枝出黎揮落我隻腳到
仲追撚住我打
痴撚線

好有畫面

咩老豆來架

中國人最撚叻當街「教仔」

當住朋友面俾老母摑

捉住佢隻手啦

初中試過當街罵老豆，落哂佢面，佢仲笑笑口問我食唔食m記 諗起都覺自己仆街。
到依家我同佢好fd

俾老細打

其實都覺得係街打真係唔好，不過有時見到都唔知可以點做，我怕出聲個細路返屋企打得仲甘